同舟人 誓相隨 無畏更無懼

《獅子山下》由細聽到大，但可能小妹太年輕，其實一直都唔知獅子山精神究竟係乜
直至今日人鏈，我以為會好膠、組唔成，但香港人竟然做到，香港人真係世界級痴線，好感動
原來獅子山精神就係同舟共濟，無畏也無懼，齊上齊落
曾經以為香港人好自私，多謝你地呢兩個月證明左獅子山精神一直無變，香港仲有希望

見到間唔中都有巴打上黎連登呻好辛苦好攰，為你地送上《獅子山下》嘅歌詞打氣，香港人一直都在，you’re not alone 我地一齊加油一齊贏！

人生中有歡喜 難免亦常有淚
我哋大家 在獅子山下相遇上
總算是歡笑多於唏噓

人生不免崎嶇 難以絕無掛慮
既是同舟 在獅子山下且共濟
拋棄區分求共對

放開彼此心中矛盾 理想一起去追
同舟人 誓相隨 無畏更無懼

同處海角天邊 攜手踏平崎嶇
我哋大家 用艱辛努力寫下那
不朽香江名句

前路險惡，但我地乜都唔怕
五大訴求我地乜都未有，我地未贏，但都未輸
唔好放棄，保持士氣，都唔好沉醉係人數同感動，stay alert，一齊贏，好無？

五大訴求，缺一不可
不分化不篤灰不割蓆，和勇一家，齊上齊落
對準政權，光復香港，時代革命！
824觀塘見！

借位

被控義士們依家點？

推

824 聽日觀塘人assemble！不要監控燈柱！

824 觀塘 以零碳做終點 地型及撤退分析

【 824 機 場 】和 你 suck 行 動 攻 略

[觀塘緊急] 戴口罩冇撚用 一定要帶遮

國歌

還有天地能前往 還有生命發光